沙田一間幼稚園20名學童有上呼吸道感染 情況穩定

沙田耀榮中英文幼稚園爆發上呼吸道感染，涉及12名男童及8名女童，年齡介乎2至5歲，所有人情況穩定。

衞生防護中心表示，涉事學童自上月20日起出現發燒、咳嗽、流鼻水和喉嚨痛等上呼吸道感染病徵，其中12人已求醫，當中1人需入院，經治療後已出院。

中心人員已視察該幼稚園，並提供有關預防建議，學校正接受醫學監察。

為己為人
請戴口罩

咁而家戴唔戴得口罩啊

唔戴口罩丫拿

繼續唔好戴 爆多d